有圖好笑！！

笑

閱

笑死

哈哈哈

連登一開果時已經block左

仲未完全封鎖?